南美球證同香港警察邊個黑d?

今日一目發現南美球證果種黑都幾撚癲

咁都紅美斯 我睇到呆撚左 以為睇緊少林足球

香港警察啦
南美球證紅曬兩個
犬只拉被打者

如果香港執法，應該淨紅美斯

學賤種朗即刻插水咪無事囉
外面波台成堆五毛撐黑哨架
大家可以認住邊d係五毛
不過好人好姐點會撐蝗馬呢種賤種隊
名都有得你叫蝗
仲係香港人去支持果然係垃圾

小花迷難得可以推球證出黎做替死鬼
點會放過

賤種最叻白既講成黑
自己黑就講成白

疤狗咪成日撐黑哨囉

屌做乜7又美斯c朗

我剩係屌7班南美球證 夜晚睇場西波
班球證痴撚線

球證舉完紅旗冇捉住兩個暴徒黎打又冇放彈都話黑？

梗係南美球證啦
齋計膚色既話

一樣撚啦
垃撚圾

黑警

非禮
強姦
老笠
勒索
偷拍
偷野
打人
醉駕
射馬騮
報假案
泊車打尖
遊蕩
打記者

仲要有人工收
有ot錢

球證可唔可咁先